好掛住呀媽

呢幾日好唔開心，呀媽搬左去同佢男友住
最衰都係我唔鍾意佢男友，想要佢男友走，（一路打一路哭）
我一直都獨立唔到，去到邊度呀媽都陪我
而家得番得同我呀妹住，諗番好多好多野都想哭，
親人真係好重要，媽媽一直以來都好錫我同我呀妹，
好傷心，我無朋友傾訴

聽緊 可以繼續講丫

絲打

親生女都唔及條仔

加油

多謝大家，肯聽我講

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

只能陪你一程
人始終要獨立